睇阿 joy 個ig以為佢想結婚 ^_^

上7樓

未婚夫

咁樣衰joy呢啲串嘴女點會畀佢屌

下乜佢串嘴咩利民

覺得佢地襯唔襯

都有d襯

話時話都幾miss上排個瀏海

係咪佢細佬來架g妹=.=

上面張佢如果都反白眼會好d

唔知喎利民未見過佢囉

同少爺詹結婚?

似佢?